有冇人做完lasik冇耐走去做gym?

前排做完lasik
醫生話要抖兩個星期先可以做gym
有冇人做完lasik冇耐就走去做gym？

聽醫生講啦